RubberBand「H」大碟第一主打歌《脫軌時刻》

iTunes有得download
kkbox同spotify都有得聽了
iTunes download link:

之前係wow&flutter唱左未mix既live

曲詞編/RubberBand
監/正@RubberBand

一早捐山窿輸送帶裡轉
沙甸魚開始征戰
極速的送達 迅速去接班
生產線不可中斷

然後每天A餐B餐翻兜一百遍
無用腦去挑選（冇得選)
迴轉中你我搏命鯨吞 只得七秒
無人性的訓練
來吧脫軌跳吧 我們已夠鐘起變化
齊停下那運輸帶 重生於這剎那
來盡情推翻扭曲約契
能及時甦醒大步闖出新世界
撇下窮追的索命時計
去練成一種自在輕鬆的智慧
Let's make it right

怎麼一出生都已經上線
一生細節都侵佔
哪分鐘抹汗 哪一秒脫光
走不出這蜘蛛網

全球尚有幾多倒模啤機監控器
誰在至死相欺 （太可悲）
拿青春拼勁化做螺絲 充當機器
仍麻木中鑽地

來吧脫軌跳吧 我們已夠鐘起變化
齊停下那運輸帶 重生於這剎那
來盡情推翻扭曲約契
能及時甦醒大步闖出新世界
撇下窮追的索命時計
去練成一種自在輕鬆的智慧
Let's make it right

Wow~

來吧脫軌跳吧 我們已夠鐘起變化
齊停下那運輸帶 重生於這剎那
來盡情推翻扭曲約契
能及時甦醒大步闖出新世界
撇下窮追的索命時計
去練成一種自在輕鬆的智慧
Let's make it right

Wow~

youtube有啦

「H」專輯第一首主打歌：〈脫軌時刻〉

人的一生或許真的太刻板：像沙甸魚一樣逼在一起，乘坐大型交通工具上班下班；每天吃著相同的A/B/C餐；在網絡世界上遊走，監控他人，或被監控。我們可會有另一次的重生機會？

或者我們可以叫停日復夜的生活模式，開始另一次的生命！撥亂反正，重新出發！是時候，來個脫軌時刻！

6號今次以高音階挑戰彷70s的Funky Disco曲風，一班兄弟阿正、阿偉、泥鯭，再加上唱demo的Herman以及recording engineer大力一起齊心和唱，充滿活力的脫軌旅程，正式展開！

iTunes:
Apple Music:
hmvPLAY:
JOOX:
KKBOX:
MOOV:
MusicOne:
Spotify:
YouTube:

冇RB fans

唔係冇 係下下比kpop洗走姐

H for乜野呢唔知

Home掛

劉明

推

上次睇麥花臣好正

幾乎係我睇過最正既演唱會
Rundown
走入群眾既模式
表演者狀態
一生難忘

個四面台

幫推

一如大部分Rb歌曲
初聽冇乜感覺 但越聽越襟聽 不停repeat
期待H碟

今次一開始聽唔係太入耳，最入耳反而係個intro 好鬼入腦

呢度嗰三首歌聽一次就好上腦，無論係山河故人，或者係飛天

rb

先留名後欣賞

「H」大碟會有8首歌
每位成員負責監制兩首

From 903叱咤樂壇

試聽曬再買碟

我下意識以為係離開車路士

點解而家先見到呢個post ？

善用搜索功能

今年叱咤有冇機會拎組合奬

要睇狗娘生今年捧唔捧佢地

留名

多數都捧supper moment 多

呢d圍威喂獎又唔係無拎過 寄望佢地繼續出多d高汁歌
多d人聽佢地既歌仲好

留名返屋企聽

rb不嬲都唔係玩主流

堅持玩自己音樂唔洗迎合人

岩聽就做fans

Apollo 18聽到現在

大碟幾時出？

幾個rb post都有講過

好長氣咁講,成隻connected聽足咁多年都唔會厭

自己覺得rb從來唔會鳩出碟

一係唔出一出都係有質素

應該冇咁快，啱啱先開始錄音

太遲認識佢地 好想睇返Concert #1同Caravan Tour

佢地出碟隻隻高汁 歌單編排同主題構思都係一流

現時他們已全力製作新歌，希望能趕及在演出當晚登場。

「之前我們的大碟以A至G字順序推出，現在我們也在籌備最新H字頭大碟，預計新歌推出時間會橫跨今年和明年。這次我們也會嘗試新概念，全碟收錄八首歌，我們四個人每人做兩首，超級負責任。例如我可以在負責的兩首歌中表達多些想法，三位隊友就可以配合。」6號說。

身旁的泥鯭也深表認同︰「一直以來co-produce的方式，會令隊友犧牲了自己的想法，這次我們嘗試每人負責監製兩首歌，在創作上也會更有發揮。」

一望就知係巴打開po

幫推，推到出個日

Slow dance~~~~
Slow dance i need a romance~~~~

好sweet
Simple but not Easy搵唔同歌手一齊大合唱都好正

呢首係Slow & Easy

RB!!!!!!!!!!!

我鍾意Simple but not Easy多d

死忠留名，唔知H會唔會一拳超人首主題曲呢

唔會啦，全部新歌

RB

脫共時刻

推到出果日

Apollo 18

Beaming

Connected

好野冇人理

樓豬幫你手推推

唔知H碟會唔會叫HongKong呢

之前呢到有人提議叫Home Kong 幾正

我覺得好大機會

Lihkg 有冇RubberBand集中討論區？

可能home

不過依家第一首歌 隻碟似係HongKong 會貼題d

唔知同李克勤 野佬個兩首歌會唔會放入去碟 黑膠好正

你想張敬軒巴打自己一個推足幾個月咩

超級死忠

G持

903上升一級，第2位

Lihkg冇人聽RB

每日都聽RB

btw 好似係皇馬即時討論見過巴打

其實好少上波台

唔聽唔舒服

全部人去唒拍戲拍劇

大佬正好型

仲有得企先導海報正中

暫時一首新歌都未聽
到時一出H碟先慢慢煲

仲丁緊山河故人

我鐘意老人與海

呢首live 真係正到不得了

脫軌時刻903冠左, 有冇機會ap最後超越到SM 攞組合金呢..

脫軌時刻直頭以為自己聽緊Jamiroquai
有冇Jamiroquai fans

出咗 viutv劇集主題曲 + now sports宣傳曲
留名睇兩隻歌放入新碟

唔識 去聽下先

唔好掛
同H碟無關係既歌加入碟好影響隻碟完整性

呢度三首歌聽左成年都未厭

今朝903聽到首歌好似同李克勤合唱

黑膠

新碟：H for Hour

冇可能lu

又唔係無拎過 唔駛太執著香港呢類獎項
多d人認識佢地既音樂仲好啦

唔撚係掛
cd版有心機好多喎
前段結他live變左鳩掃
後尾爆上去live唔用真音
但我係成隻碟入面最鍾意呢首歌

睇同野佬個live 阿正鳩掃chord

佢再早少少玩joox live已經係咁